我係陳偉業大舊支持者, sorry終於頂佢唔順

unfollow佢
日撚日追撃侵侵支持者, 仲落力過熱狗搞分化
條友已經唔似香港人

真心, 多謝大舊過去對香港貢獻
當年有參與民主自由行....
不過都係算9數

大舊要保皇,注意健康

佢講左乜野

呢d 過氣舊電池，你唔提都唔記得呢d人

果時佢同毓民fd，喺度做節目，一味做應聲蟲，淨係識講”係囉/咪係囉“

貢獻有咩

長毛之流嘅大中華膠

條友係加拿大梗係講得口響

外國護照

只係記得佢成日鬧人鬧到走音

其他野無印象

條撚樣一早走撚左佬